手遊《Pokémon GO》太紅，外媒傳暴雪正在開發《魔獸爭霸》版本

儘管暴雪和網易共同開發中的《暗黑破壞神：永生不朽》（Diablo: Immortal）不如預期的受到玩家喜愛，但這並不是暴雪唯一正在開發的手機遊戲，外媒 Kotaku 報導指出，暴雪也正在用《魔獸爭霸》IP 開發類似《Pokémon GO》的遊戲，儘管粉絲可能會質疑這些遊戲開發背後的動機，但一些現任和前任員工向 kotaku 解釋，這些遊戲正在開發是因為暴雪的開發人員真的想製作。

消息人士向 Kotaku 指出，暴雪有很多手遊玩家，他們都對開發手遊感到興奮，「公司內部對《永生不朽》的反應與外界完全不同，多數人的想法是希望在小項目工作，而手機小型項目往往具有意義。」

風靡全球的《Pokémon GO》在暴雪也有許多支持者，消息人士舉例，暴雪園區中心的地標獸人雕像便是一個寶可夢道館，工作人員每天都會搶奪道館的控制權，在這種情況下，開發《魔獸爭霸》IP 的《Pokémon GO》類遊戲似乎就變成了很自然的選擇。

暴雪決策者相信這款遊戲將成為巨大收入來源，然而因為遊戲首席設計師（《魔獸世界》製作人） Cory Stockton 是寶可夢的忠實粉絲，遊戲目前仍在製作中。

暴雪目前並未正式宣布相關計畫，但創始人 Allen Adhem 確實在其他採訪透露有手遊正在製作，曾玩過的人向 Kotaku 透露，《魔獸爭霸》版比原版有更多功能，也包含不一樣的單人遊戲機制。

儘管暴雪的傳統粉絲可能不會喜歡手遊，但暴雪可藉手遊吸引中國、印度的新興電子遊戲市場來取悅投資者，也可以滿足資深開發者的需求，讓他們處理真正想做的小型項目。無論如何，我們不妨就稍微期待一下未知的《魔獸爭霸 GO》是否真會出現吧。

無了 一進軍手機市場幾多神作都變晒味
Diablo Mobile

其實diablo mobile都未必係壞事，但你搵網易就一定仆街。

網易年中賺埋賺埋夠買起你全家幾百萬次

我講既仆街係指遊戲質素

之前reddit 有post 講, 由個暴雪前高層講出黎,話而家成間暴雪俾人換緊血

賺得多唔代表隻game 做得好

出隻新mmorpg好過啦 200蚊月費我都比

做好wow咪幾好

開game玩到今版 我覺得wow engine有d過時啦

而家既暴雪做唔出值200月費既網遊

用wow個故事 換引擎做個全新遊戲都好呀

食屍鬼go???

以前有隻ar game好似要人行出街罰企嚟搶據點，分陣營
wow應該可以出個小型app試下水溫先
eg.今個禮拜如果部落佔區多就全服部落玩家有buff

暴雪太高傲，唔會聽玩家意見，arent you thankful?

實景 要行搵npc交任

執染咗佢喇 唔好再消費經典ip

暴雪：睇住玩家被逼食屎，我們覺得這樣很cool

Diablo 3咪又係垃圾
入手機市場r埋尾水收檔

一早換晒
Diablo 3都已經唔同人做
純暴雪一早合併左做動視暴雪
只不過仲用暴雪個名出game
但事實上係上邊大佬控制左
所以見到好多野都越黎越差
根本唔到暴雪整game班人話事
所以原本整game果啲人一早越走越多

資本家控制導致降質既典型

依家都Out咗一半先嚟搞?
係LetsGO先拉返起隻手機版GO姐

無手機game搵錢點會有資源做好既pc game

同意呀，所以大菠蘿三斤失敗成咁